你地仲有無打算係香港買樓？

有
無
想移民/走資既都唔會買樓啦，
而連登係移民/走資既大本營

你當房屋台啲人死嫁？

想係香港買樓等於你睇好呢個地方
想係呢個地方落地生根，
而連登仔似乎大部分無呢個諗法

你咪問下d人想買樓定移民多d
兩者係有衝突

你開錯台
房屋台果班先係「專家」

全部都係中學生/低收入人士

這些專家吃屎吧.jpg

中學生（當然係有返d錢既家庭）
咪可以去當地升學
呢d未有家累反而容易走

冇！一個車位已經可以喺歐洲買樓

有錢屋企人會幫你考慮埋
冇錢嗰啲除咗冇錢都冇咁嘅眼界

push

好多連登仔都唔想要下一代
點會有買樓既諗法呢

畀支那狗買飽佢
後生趁開門就移民係必然嘅事

話唔定去到外國就想有，始終係自由既環境
唔想要下一代 我諗準確黎講應該係
唔想“喺香港生”下一代

想賣樓既就大把，
趁未跌價把握最後機會，
biden上任後香港完全冇哂希望，
冇人想喺呢度生活。

房屋台唔屬於連登，一早已宣布獨立

咁又係
去到英國最少生兩件

現階段無, D樓價唔係正常人買, 咁貴既價錢, 我第日大灣區日日坐高鐵返工好過...